★［靈異］自從post完 神主牌photo後，呼吸系統衰咁奈！

全香港因張相片攬炒

再post多次

你post完幅圖之後香港d光化學毒霧就多左

攬炒

post everyday

lm

右邊個人頭係邊個

still sick